哥迪奧拿瘋狂恥笑區

14分，仲有5場先笑得出

笑下笑下又拎冠

哥帥心繫拜仁不忍破舊主紀錄

佢廢就廢啦

谷左幾個月終於開得呢個post

和波有乜好恥笑 不敗紀錄仲係到